繼中國神車升咗之後到1317逆市上升！

8.52

有冇ching跟咗我買

咁都無正皮。。

addoil

唔好搞的隻1317

9蚊走哂隻1317

仲sh緊

我老母聽我講買咗一萬股，宜家fatfat
陣間問佢拎獎金先

死撚開啦 辣殺

繼續衝上十蚊！！！